好玩唔玩 你玩屎？

之前上網睇過段片，有個鬼婆女人係Starbucks 即場柯屎然後掟落個職員度

求現實中教學

柯屎
掟出去